[突發] 美心西餅發現有老鼠！

啱啱同frd行過炮台山地鐵站對面間美心西餅，一望入玻璃，嘩！大大隻米奇喺度同我say hi

咁大件事，大家唔係唔share俾屋企啲藍grp呀！

自推十連，幫美心宣傳下先！

推

驚驚地

facebook and !!

Push

點都要送美心一程！

報食環

美心老鼠

唔知食環會唔會理呢

你有哂片我諗都會開file

1823

大家要幫推佢老母！

唔推唔得啦呢個屌

好撚嘔心 痴撚線

老鼠西餅

老鼠西餅！

咁大件事 點可以唔推?
可唔可以幫推吓我個行動post?

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

呢啲無良企業，唔隊lum佢都唔得

正la

藍屍表示對美心閪餅不離不棄

哇

米奇咁肥，D西餅一定好好食

藍屍繼續食米奇西餅

點敢食

pish

嘩 屌

老鼠手足

巧打意牙

梗係Call蘋果先啦
上咗報做嘢快過你打1823

個盒識郁

1823佢
食環唔理報埋申訴專員公署

隔離就係Starbuck，starbuck蛋糕係咪美心做

推爆佢

食環做野

push

貼滿文宣

Send 畀蘋果啦 食環唔做嘢

cls

推啊

屌！老鼠肉，沒事兒

襯而家冇咁快有職員返工捉米奇
快啲搵蘋果記者去做個Live先

無咩爭議性, 會做野

武漢新野味，老鼠肉

夜晚收舖你仲驚

變disney channel

嘩屌推到蘋果見

wtf

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

廢老呢期食元氣都食到成肚蟲啦

係囉 報哂比啲media

哇。報食環

好驚啊

有蟲再有老鼠

元氣有老鼠仲死得人多

勇武老鼠又入去攪事

快報

支那鼠疫

老鼠上面有冇沙士病毒

1823 pls

炮台山B出口 對住個間?

Disgusting.

Share like tweet post etc

係

係咪鼠之報恩之前有位手足幫隻中左tg既老鼠淋水

嘩 好噁心

炮台山都幾多美心
行過隔離電氣道又有間starfuck同元氣

補充多句
食環check完粉飾太平嘅話
報埋icac懷疑隻食環狗同美心有利益輸送
全部都係合情合理非常合作運動

推，好驚呀，要通知全世界先得啦

封鋪~~

哇 會唔會有鼠疫嚟香港架

1823舉報佢

包蝴蝶蘇睇黎好好食

呢排好多老鼠

唔敢食了

嘩，有菌架，想食死人地咩

唔爭在啪埋隻米奇落肚
話唔定可以杜蟲呢

痴撚線咁大隻

千其唔好post 上去人地facebook 呀

哇 有冇搞錯呀

原來龍津美食係支那人開，唔怪之食完成日肚痛

老鼠西餅
老鼠西餅
老鼠西餅

要人人都知呢個朵

西餅店有老鼠合情合理
西方傳統

嘩屌

好污糟 會唔會有病㗎

wa

嘩, 美心西餅原來咁撚污糟

閪餅

會唔會係隔離starbuck走過去架
食環check清楚好啲喎

叫藍絲食多d 好人好者驚咩

炮台山

咁愛國做乜唔食中式糕點 走去食西餅?

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

唔報就一定唔理

鋪頭出面?

推推推推

報食環未？

喺包蛋糕隔離一定係入面啦

美心有老鼠

up

搵鼠王芬咪得

721

咁快迎鼠？

鼠之報恩

扮推

香港人永遠都唔會放棄你嫁 美心
推上食環推上報

報食環定下驚先

Lm

投訴食環

方包gg

美心同迪士尼合作

嘩 嚇死

入面呀

美心應鼠年

報埋隔離同樓上kfc

仲唔揾食環

正
同米奇食早餐

藍站三連殺

五星級大鼠

1823幫到你

垃圾美心西餅
永不幫襯

CLS
嚇死人 平時食咗幾多落肚

t

米西

咦，好污糟啊

今年鼠年呀

Cls

仲點食呀

不過樓主難得印到依啲相，最好就印夠一箱係美心、元氣、星巴克門口派，睇完都照食就祝佢好運

天佑香港
黑警死全家
其他人平安
唔要疫症呀

藍屍：黃暴徒放入去！

留比藍屍食啦

係米奇呀

煲大佢啦

以後唔好買嚕

老鼠西餅
俾藍屍同狗食啦

831

S

片可能睇到 個gif睇唔到

第二張gif整得好正,
無限loop

Pish

即刻肚痛

仲有老鼠!?老鼠有咩大家都知啦，不了

鼠年提早來臨

一人一個食環投訴

推下先

大家幫手推一推, thanks.

美心米奇提早賀新年

1823啦

Diu 好污漕

1823 1823 1823

嘩屌 推

一定係美心幫連鼠造勢

Call食環，有哂片

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

隻老鼠幾生猛

驚

麵包日日清+獨立包膠袋，又唔係鋪頭整，蛋糕放雪櫃

反而隔離鋪會有cheese cake,pizza,同水源，似係隔離鋪走過去喎

仲識彈嘢出嚟

推 藍絲照樣食空氣包

食完美心

送你肺鼠疫

Call食環

西餅咁肥，D老鼠一定好好食

食環啦

唔好淨係喺度share，share埋畀你啲家人

p

永不幫襯美心！

你唔知咩 美心係米奇既妙妙屋嚟

禁錯不推文

嘩 好大隻老鼠
你食埋我果份

嘩!!!!

推呀!!!!

推推推

嘩咁都得想食死人咩
無良美心

唔好話俾啲老人家知啊
佢哋承受不了美心咁污糟

oh
有啲講緊早上十一點特價

幫推佢老母

好恐怖呀 食完會唔會死 一定要罷食同投訴～

米奇魔法+1823

絕對有人講：車，老鼠咋嘛
既然係咁我地拉埋武漢肺炎講，炒恆佢！

推！

Pushhh

嘩推呀

麵包唔煮就咁食㗎
比啲大老鼠咬過掂過再放入嘴

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

嘩

嘩屌要推

鼠餅

1823
我要投訴你

狗都唔食啦

推上報

屌，以後點樣幫襯，都係不了怕有鼠疫

鼠魔法全面進場
基本上放幾伋入去就會無限繁殖

成隻倉鼠咁既

倉鼠長大左未就係老鼠

手足好撚強

推呀 報食環

推到報紙報導

藍絲死都會話假

食環處去咗邊

迪士尼樂園

仲有Simplylife

Tui

尋日地震，咪去美心開餐囉

米奇

咁大隻

哇好驚 美心西餅好污糟 ！！

to 美心太子老處女：年青人放弃了您也不要紧，您还有老鼠和党呀！

米奇老鼠

蛋糕價錢 野味級享受

其實真係好核突

要推

1823 左未

米奇老味妙妙屋

連鼠你好

1823 食環

鼠心西餅

藍屍：連老鼠都識食就知係好野

吱吱

肯定唔會，99％資源落晒去清連龍牆

報晒俾啲media
再報食環，話call晒傳媒，
冇得唔做嘢！
唔好淨報蘋果，
因為藍絲唔睇！
hk01, 都要報！

推下先啦

由鳩班傻閪自己慢慢食啦

吱吱總唔死

肯定係港獨暴徒既陰謀
真正愛港既人怕咩

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

支持美心放棄年青人 但係冇放棄到老鼠

大家好 我係米奇老鼠丫

閪餅冇人買，唯有轉型賣米奇

屌

真係好撚污糟

嘩唔敢食了！

輕輕一推

個到啲老鼠大隻過貓

不安

推你老母

哇!!!!!

1823未

推 老鼠手足都去裝修美心

咁肥美一定成日入去食閪餅

gif睇唔清隻老鼠 會唔會圈埋？

美心不嬲拿渣，之前simplylife有人食到手套

唔好推

甴近平

鼠疫加肺炎

隻米奇好細
美心啲貨應該都幾閪下
鼠也不屌

文宣+裝修+罷買

美心衛生好差

報比東張閪望俾藍屍睇

On9cc

推到佢死

炮台山？

係呀

美心吉祥物？間間都有，正！
見到又醒起、大陸鼠疫搞成掂？

美心西餅有老鼠！

貼係對面lennon wall

仲有人敢食？

嘩，仲得了嘅

好撚恐怖
藍店就係咁撚污糟

Share

嘩，容咩易食死人嫁

班福建廢老日日食

米奇妙妙屋

個gif perfect loop嚟

無錯

食環去睇未

希望手足冇事

痴撚線

呢個post已經沉左？？？

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

屌!!!!

我覺得睇得唔清楚

美心仆街了
已經唔係黃藍問題

藍屍:隻老婆係黃屍暴徒扮既

十幾年前已經試過同一條街兩間美x我都見到有美奇出沒，但因為我從來唔食呢個美x啲，又好撚憎港女幫親呢檔嘢，我都好少提!

屌你個閪食咗落去咪黑死病

連老鼠都有黃絲

一人一個去搵食環署投訴先岩

好撚大隻呀

迪士尼奶共實證

嘩，d包會唔會有老鼠屎架，好驚呀

1823
佢會開file同打去你留既電話到
我報完次次都有跟

推 武漢老鼠餅

聽落都覺恐怖...

撞倒 曾辱城 幫襯 黑心閪餅 有乜問題？

好味到老鼠都幫襯

搞錯咁唔衛生都有

祝藍絲鼠年中鼠疫

執7佢啦

老鼠肉餅

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

野味蛋糕正呀喂

藍屍表示一定係黃暴徒放既